[必睇]革命的十個覺悟, 完全係切合我地現在環境, 我地要進化喇!!!!

社會變革要有嘅覺悟

1.係對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，武力+政治權威嘅正當𠇷，將會係你需要融會貫通嘅一點
2.單憑政治正當性以及道理係會有對付唔到嘅目標
3.當政治正當性以及道理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場
4.武力都會有解決唔到嘅問題，因為太多人只會不明所以，跟住就將你當年第二個權威嚟跪拜，你需要嘅係公民覺醒，因此要解決呢個問題，你就要好清楚自己點解唔可以"跪"
5.文化+知識先係將理想延續落去嘅唯一方法
6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命
7.係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時
8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要跟隨正真正清楚狀況嘅領袖
9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解
10.社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者

我地而家連第1個覺悟都未有

大家真係要睇
革命唔係請客食飯.
我地要既係公民覺醒!!!

小六就係勇武
為左公義為左民主自由犧牲自我上前線
黃四郎就係港共政權, 一個舊有體制如果不公平地分配資源, 打壓人民
然後我地而家就係要成為張牧之
要既唔係有勇氣去贏, 仲要係點樣係個困境入面用唔同既方法令人願意走出黎
今晚大台仲叫人唔好私了, 但佢地完全睇唔到原來政治正確性失去左之後
人民只有一條路可以走
大家一定要有以上覺悟
場運動先可以繼續落去
我相信有好多人已經有, 但我地要既係200萬人都要有. 我地先有信心去贏呢場杖

3.當政治正當性以及道理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場

我地就係卡左係第3個覺悟到好耐好耐.
然後仲一直諗住綁住自己怕民意失
但現實係大量人都係勝利球迷
佢地想既只係點樣係落注前買個勝率大既一方
我地要做既唔係散播失敗主義
而係要製造出我地仲有好多方法, 我地贏緊, 我地係贏個邊
呢樣先係我地要做到既野

請各位花半個鐘去睇左條片
好淺白咁將我地現實狀況
透過讓子彈飛講出黎
我地要既真係覺悟

推

好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告